眼见为虚
Part 5：赠礼

/* Content warning: 少量百合，伪百合，异装（Crossdressing），性行为描写，大量私货。 */
/* Features： BG 向，伪百合；臀交（assjob），女上位/骑乘位，中出/内射；猫娘-变猫娘。 */

/* Last modified: 20230322 15:41 UTC+8
 * 文章授权：CC-BY 4.0，作者：U.M.R Powered
 *
 * https://t.me/umr_has_something_to_record/741
 *
 * 本文部分设定参考自小说《Aiden 的奇妙漂流》，在此感谢《Aiden 的奇妙漂流》编辑部。
 * 如果您不幸出现在此文中「被迫害」，不要恐慌，这就是生活（C'est la vie）。
 *
 * 大家应该都知道「肉棒」代指阴茎，「小穴」代指阴道吧。
 * 作者选用这种说法是因为它们更色情，不是吗？
 */


    从各种意义上的冲击中恢复过来以后，艾登逐渐接受了 Maimai。Lelenext 为艾登选择了一首比较简单的《幽灵东京》，艾登上机，打出了他人生中第一个 Maimai Full Combo。
    太阳爬上高空，钻出云层，把自己的光与热投向大地。在洗衣机前挥汗如雨的二人耗完了各自的早餐，下了机觅食去了。
    「艾登学长想吃什么呢？」
    「……麦当劳？」
    「上午打 mai 中午吃 mai 是吧？」Lelenext 吐槽，「……行吧，我们去找小夏鸢，问问她要不要和我们一起吃饭」
    「……」艾登想起了夏鸢打量自己的眼神，不禁发怵。
    「艾登学长怕小夏鸢发现自己是男♂️孩子吗？那叫自己“艾莉”就好了呀～」Lelenext 凑近艾登的耳朵，「而且这样更让她兴♀奋也说不定哦～」
    Lelenext 的吐息令艾登的脸红到耳根。少女游刃有余地回头牵起艾登的右手，踏上了寻找夏鸢的路途。
    
    穿过舞立方的区域，二人找到了华卡音舞机台。机台前，一位 160cm 高，戴着手套耳机，身穿白色无袖连衣裙和白色裤袜，顶着青色丝带蝴蝶结，披着一小件青色外套，还挂着玉桂狗水壶的醒目白发少女（注1），正在机台前跟着谱面疯狂转圈。
    「回レ回レ回レ回レ回レ回レ回レ回レ ま-わ-レ！華麗に花弁　散らすように。」（注2）
    那位白发少女正是夏鸢。Lelenext 耐心地等待夏鸢转完圈，上前拍了拍夏鸢的肩膀。
    「hia！」夏鸢受了惊，头上的蝴蝶结也抖了抖。（注3）
    「是咱呀～」Lelenext 指了指自己，「还有艾莉学姐。」
    夏鸢转过身来问好：「轩姐姐好，艾莉学姐好。」
    「小夏鸢要和咱们一起吃麦当劳吗？咱请客哦。」
    「好诶～」
    Lelenext 走在最前面，左手牵着夏鸢，右手挽着艾登。艾登逐渐适应了下身凉嗖嗖的感觉，走路也敢迈开步子了。
    「诶？轩姐姐好像和艾莉学姐很亲密呢……」夏鸢看着挽着手的二人，默默地在心里疑惑，「她们在谈恋爱吗？」
    
    
    三人来到麦当劳，找了个角落。夏鸢乖巧地坐在 Lelenext 左前方，Lelenext 与艾登手拉手并排坐着。
    「轩姐姐坏！有了艾莉学姐就把小夏鸢晾在一边了！」夏鸢大概是吃了醋，凑到 Lelenext 面前轻轻地锤了锤 Lelenext 的胸口。
    「安啦～小夏鸢是吃醋了吗？」Lelenext 伸出左手抚摸夏鸢的头。
    「诶嘿嘿～」
    看着 160cm 的小只白毛夏鸢，艾登也探出身子伸长了手。Lelenext 问艾登：
    「艾莉学姐也要摸摸小夏鸢的头吗？」
    「呐……如果是轩姐姐信任的艾莉学姐……也不是不行啦……」
    夏鸢趴在桌子上。艾登伸手捏了捏夏鸢头上的蝴蝶结，顺着头发生长的方向用手指梳理夏鸢的头发。
    「艾莉学姐的手，粗粗的，大大的……」夏鸢低头小声呢喃，「就像男孩子的手掌一样令人安心呢……」
    艾登顺毛的手停了下来（注4）。夏鸢说得对，艾登的身体是男孩子的身体，手掌自然也是男孩子的手掌。艾登的小脑瓜飞速运转，想要编出一句高情商又不至于暴露身份的回应。
    艾登的目光右移，左移，再次右移。救星端着托盘出现了。
    「您的儿童套餐。」
    「儿——童——套——餐——！」夏鸢兴奋地接过托盘（注5）。
    「小夏鸢果然还是很有孩子气呢。」
    「正确的。」艾登附和。
    Lelenext 和艾登点的套餐也到了，三人吃起了麦当劳，艾登幸运地暂时摆脱了自己身份败露、社会死亡的风险。块头更大的艾登和 Lelenext 吃得也更快。来自麦当劳的能量让艾登恢复了体力，火焰在艾登的躯体里熊熊燃烧，血液向身体的中心汇聚。
    艾登擦嘴，左手拨开 Lelenext 的帽兜与头发，凑上前用舌头舔舐 Lelenext 的右耳耳廓。Lelenext 一震，转眼就发现艾登搭起了帐篷，腾出右手抚摸艾登穿着长筒袜的大腿。吃着鸡块的夏鸢见状赶忙脸红，双手捂住睁开的眼睛，却没有并拢中指与无名指（注6）。
    「轩姐姐果然在和艾莉学姐谈恋爱吧？」偷偷观察两人的夏鸢心想。隔壁桌的客人们正忘我地讨论《利兹与青鸟》，却丝毫没有注意到动作亲密的二人。
    Lelenext 转向艾登，对视，伸出舌头热吻。艾登的双手环住 Lelenext 的腰，Lelenext 的右手伸进艾登的裙子里，爱抚着蓝白胖次包裹住的阴囊。夏鸢的视线顺着 Lelenext 的手移向艾登的裙子，猛然发现艾登的裙子上有一顶跳动着的帐篷。
    「啊……诶诶？」（注7）
    这顶帐篷的出现让夏鸢陷入了混乱。二人听到夏鸢的惊吓声，急忙停下了手上和嘴上的动作。
    「啊不是……这个……那个……怎么说呢……」Lelenext 开口尝试解释。
    「咱想起来咱还有游戏币没用完，咱先回去打 Wacca 了！轩姐姐再见，艾莉学姐再见！」夏鸢说完，抄起没吃完的鸡块盒子飞也似的逃了。
    麦当劳里的其他人并没有发现什么异样，只是疑惑地思考着：是什么让这位还在吃儿童套餐的「小」女孩编了个蹩脚的理由落荒而逃。
    「那个……咱们先回家吧？」施法中断的 Lelenext 向欲求不满艾登提议，艾登点头。
    Lelenext 起身，艾登抚平裙摆后跟在 Lelenext 身后起身。Lelenext 站在艾登身前，完美地挡住了艾登支起的帐篷。
    「欢迎下次光临！」不明真相的店员如是问候。
    
    
    2009 年 4 月 23 日下午，晴。浙江省杭州市滨江区滨安路 1060 号，中国联合工程有限公司附近。（注8）
    年幼的 Lelenext 不慎与父母走失，还迷了路。她焦急地四处张望，希望找到警察叔叔——她没有找到警察叔叔，也没有找到警察阿姨，但是她发现了一位光着大半个身子的重伤倒地长发大姐姐。
    「老师说，遇到有困难的人要伸出援手。」Lelenext 对自己说，「对年轻的男人叫哥哥，对年轻的女人叫姐姐。」
    「姐姐你还好吗？你叫什么名字？」Lelenext 小跑上前，蹲下询问，这才发现大姐姐其实身穿黑色迷你比基尼，长着一对漆黑的羊角，腰上还有一对蝙蝠翅膀。（注9）
    「咳咳……在下，糖醋浇汁……甜甜圈是也。孩子，你……你叫什么名字？」
    大姐姐艰难地用左手手臂支撑起自己的身子。她原本光亮顺滑的金色长发沾满尘土，红润的脸色也变得苍白；比基尼上装的黑色带子断了一根，黑色长筒袜也少了一只。
    「我叫轩。姐姐需要去医院吗？」Lelenext 急切地抓住大姐姐的右手手臂，想要把大姐姐搀扶起来。
    「咳咳……医院治不好在下的躯体……」大姐姐体力不支，手臂倒下，后背重重地砸向地面，「这是真正意义上的时间问题。」
    「那姐姐，你的爸爸妈妈呢？」
    「啊，爸爸妈妈……」大姐姐自顾自地望天说话，「二位引以为傲的女儿……今天输得一败涂地，给家族蒙羞了……」
    「朝闻道，夕死可矣……见识到来自远东的神秘术士……妾身也算是死而无憾了吧……」
    大姐姐剧烈地咳嗽了几声。
    「那位术士，戴着呆板的黑框眼镜，只是稍稍动用了一下鸭嘴笔和小盒子，妾身就哀痛欲绝……」
    大姐姐停止回忆，右手抬起，凭空摸出了一只甜甜圈。
    「……小轩啊，你要吃甜甜圈吗？」
    「不要。妈妈说吃甜食会长蛀牙。」
    「乖孩子……」大姐姐伸出左手够了够 Lelenext 的脑袋，右手把甜甜圈送到嘴边，几口吃完了手上的甜甜圈。
    「水……」
    大姐姐用尽全力把自己的上半身支撑起来，Lelenext 拧开自己的水壶，给大姐姐喂了点水。喝了水的大姐姐突然上前，捧着脸吻住了年幼的 Lelenext。大姐姐没有说话，但 Lelenext 分明听见了大姐姐的话语。
    「作为人类却能用肉眼发现妾身，看来你的潜能不小。」
    「这幅身躯的时间所剩无几，就用你的身体寄存妾身的灵魂，让妾身休养生息吧。」
    「作为补偿，妾身就给你“魅力”、“言灵”……」
    大姐姐的身体迸发出白光。
    「还有“快乐”吧……」（注10）
    ……
    Lelenext 记忆中的下一个画面，是焦急万分的母亲终于发现自己，自己在母亲怀里抱头痛哭。
    
    
    「Lelenext？」
    Lelenext 从回忆中回归现实的时候，二人已经回到了艾登的出租屋。
    「艾登学长可以叫咱小轩哦～」Lelenext 俏皮地点了点艾登的鼻子。
    「那个……小轩……我……我可以……」艾登仍然顶着显眼的帐篷。
    「乖·乖·躺·好。」
    艾登乖巧地面朝上躺下。Lelenext 用被子盖住了艾登的双眼。
    「女孩子换衣服的时候，艾登学长可不许偷看哦。」
    窗帘呼地一声被人合上。
    扣子解开的声音，牛仔裤摩擦大腿的声音，连帽衫掀起的声音。两只手触碰到艾登的胯骨，解开了艾登的裙子，褪下艾登的蓝白胖次，硬邦邦的肉棒弹出。
    床板下沉，发出吱吱呀呀的声音。肉棒感受到湿润棉布的触感，然后被重物朝自己头部的方向下压。
    「可以睁开眼睛了哦～学长♥」
    声音在自己的前上方，似乎是碰到墙壁后再传回来的。艾登掀开遮住双眼的被子，支起上半身观察眼前的景象。
    Lelenext 只穿着淡紫色内裤，背对艾登跪坐着，淡紫色长发散在白皙的后背上。艾登的肉棒顶在 Lelenext 的臀沟上，龟头冲着自己暴露在外。艾登自己仍穿着白衬衫，左腿隐约感受到挂着的裙子与内裤。
    Lelenext 前后挪动着屁股，背对艾登俯下身子，让阴唇隔着湿透了的内裤亲吻肉棒。
    「前……后……前……后♥」
    屁股的每一次后移都能从艾登的肉棒里挤出一些考珀液，而 Lelenext 的内裤被湿润的面积也越来越大，两人的液体逐渐混合。视觉刺激与触觉刺激推着艾登来到发射的边缘。
    「艾登学长可别想偷偷 biu～哦。」
    Lelenext 突然抬起屁股，二人的混合液在肉棒与内裤间拉了丝又被猛然扯断。艾登本能地顶腰，但 Lelenext 的速度更快，艾登无功而反。
    「咕呜……」
    Lelenext 转过身来，面对艾登蹲着。少女的左手食指放在自己的嘴边，右手轻轻捏着艾登的肉棒，让黏糊糊的龟头抵着自己湿漉漉的内裤。
    「啊拉，艾登学长的肉棒似乎想插穿内裤顶进咱的小穴了呢～」Lelenext 沉下腰，龟头顶着内裤稍微显现了穴口的形状。但湿滑的内裤和龟头摩擦阻力太小，Lelenext 的阴唇贴着龟头滑到了肉棒后方，屁股砸向艾登的大腿。
    「咿！」艾登的龟头受到了奇怪的刺激，不禁发出奇怪的声音。
    「哎呀，艾登学长的肉棒没法隔着内裤插入小穴呢～」Lelenext 轻挑地挑逗着艾登，「艾登学长知道该怎么办吗？」
    「小轩……内裤……脱下来……」艾登害羞地回答，把脸朝向右侧躲避 Lelenext 的视线。
    「回答正确～」Lelenext 拉着艾登起身，把艾登的双手放在自己内裤的两侧，「那么请艾登学长动手实♀践吧♥」
    艾登点头，咽了口口水。四指嵌入内裤与皮肤间的缝隙，缓缓向下用力。内裤的上边沿缓缓下移，露出光滑无毛的阴阜；上边沿移动到阴唇以下，但内裤的布料扔粘在湿润的阴唇上；内裤的布料与阴蒂终于不舍地分离，少女的体液在二者之间拉了丝，布料脱离的刺激少女发出了一声嘤哼。（注11）
    内裤移动到大腿下端，艾登松手，内裤撑在了 Lelenext 两脚的小腿肚上。
    「艾登学长做得很好哦～」
    Lelenext 从内裤中抽出右腿，内裤挂在了左脚脚踝上，少女找好位置再次下蹲。
    「艾登学长积攒了那么多，直接无套插入的话会让咱直接受孕也说不定呢～」Lelenext 的右手引导艾登挺立的肉棒，让龟头轻轻贴在了阴唇上，「果然还是戴套比较好吗？」
    「……那我去买只安全套……？」
    艾登话音刚落，Lelenext 就直接沉下了腰。没有内裤的阻隔，艾登湿润的肉棒顺利进入同样湿润的小穴（注12）。 艾登的龟头顶穿 Lelenext 的阴道瓣（注13），传来樱桃青轴般的段落感。（注14）
    「骗你的啦～如果是艾登学长的话，直接插入也可以哦～。另外，恭喜艾登学长处男毕业♥」
    「哈啊♥」艾登娇喘。小穴向肉棒释放着 Lelenext 的体温，还有褶皱的纹路。
    「在咱满♀足之前，咱可不会让艾登学长 biu～ 的哦♥」
    Lelenext 双手撑在艾登胸前，灵活运用臀部与大腿的力量，反复蹲起，上上下下。小穴吞吐着艾登的肉棒，考珀液和阴道分泌物在肉棒的搅拌下充分混合（注15）。臀部抬起的时候，小穴吸着肉棒上半部，让艾登不自觉地顶起腰胯来（注16）。艾登的双手也没闲着，贪婪地揉搓 Lelenext 的臀部。
    艾登离发射还有两步之遥时，Lelenext 停下了臀部的动作。
    「小轩……？」
    「艾登学长快要射精了吧？」Lelenext 抽出肉棒，调整姿势，解开艾登的衬衫纽扣，让自己跪坐在床上。两缕长发垂下，恰好色情地遮住乳头。
    「说，我要插入小轩的最深处，咱才肯继续运♀动。」
    「我……我……我要插入小轩的最深处……」艾登脸红。
    「艾登学长很听话嘛，那听话的孩子自然要奖励♥」Lelenext 再次引导艾登的肉棒插入小穴。跪姿让 Lelenext 的上下摆动慢了下来，却能让小穴完全吞没艾登的肉棒。
    「别摸咱的屁股了，牵起咱的双手吧～」
    艾登照做了，伸出张开的双手。二人十指相扣，眉目传情，连接在了一起。艾登在攀登高峰，Lelenext 也在攀登高峰。
    「艾登学长要 biu~ 了吗？」Lelenext 自问自答，「如果是艾登学长的话，可以哦♥」
    Lelenext 上下摆动的臀部动作加快，加速登顶。臀部重重地撞击艾登的大腿，肉棒顶进小穴的最深处。
    「艾登学长～！」Lelenext 的耻骨尾骨肌有节律地强力收缩，催促着艾登的肉棒，贪婪地索求着精液。（注17）
    「小轩～！」艾登的肉棒在 Lelenext 小穴的急切催促下终于登顶。肉棒抽动两下，在第三下抽动时，精液喷涌而出，喷射流撞击在内壁上。
    「喵呀呀呀呀～♥」强烈的性高潮让 Lelenext 不禁发出了猫叫声。少女按着艾登的双手，向前趴到艾登身上，小穴与小腹仍在收缩。
    「咱……终于……爽上天了♥」
    双手松开，Lelenext 压在艾登身上。艾登用双手抬起 Lelenext 的臀部，小穴不舍地吐出肉棒，滴下几滴白色液体。
    艾登轻轻放下 Lelenext，双手松开，却碰到了一根毛茸茸的猫尾巴。
    「咱家哪来的猫？」
    这是一根半米多长的淡紫色猫尾，一端弯向艾登的右手，而另一端并不在艾登的视野里。艾登摸索着尾巴的另一端，摸到了光滑的肌肤。他这才发现，这跟尾巴似乎并不属于任何一只普通猫咪。
    「我趣，猫娘！」
    
    
    （未完待续）

注1： https://twitter.com/LittleXiaYuan/status/1632371885827846145
注2：《旋转吧！雪月花》的副歌，Wacca 的谱面可参考视频 https://www.bilibili.com/video/BV1X4411Q7Nu/ 。Maimai DX 也有转圈的谱面，可参考「山前小娘鱼」上传的 https://www.bilibili.com/video/BV1ku411Z7Ji/
注3：据说这就是软妹子的脖子被冷不丁滴了一滴冰水时会发出的声音。
注4：偶尔也有人管「头发」叫「毛发」。
注5： https://twitter.com/LittleXiaYuan/status/1621360216662233088 ，虽说原推的套餐是肯德基的儿童套餐（）
注6：「不知道夏鸢看到两位女孩子坐在对面，一位在舔另一位耳朵的景象会怎么做呢（」「一边脸红忙着捂眼一边偷偷看(x」
注7：「啊....诶诶...？咱刚来 你们在做什么奇怪的事情？」（夏鸢发言的原文如此）
注8：中国联合工程有限公司，是中国机械工业集团有限公司旗下公司。原为 1953 年 4 月成立的机械工业部第二设计研究院（国机二院）。 https://zh.wikipedia.org/zh-cn/%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E8%81%94%E5%90%88%E5%B7%A5%E7%A8%8B
注9：没错，就是（丰满熟女）魅魔的样子（）
注10： (C96) [23.4do (Ichiri)] Succubus-kei Onee-chan wa Misetagari
注11：阴蒂分布着大量神经，是女孩子性快感的主要来源之一。
注12：他们是做了一早上的前戏才开始插入的，嗯（点头）
注13：俗称「处女膜」。需要注意的是，阴道瓣体质不一，有的会因为运动或喷嚏完全破裂，有的在妇女顺产以后仍未完全破裂。
注14：截至本文发布，作者还没有用肉棒顶过别人的阴道瓣，但是作者用过樱桃青轴。各个樱桃轴体的介绍可移步知乎专栏 https://zhuanlan.zhihu.com/p/108286389
注15：阴道本身没有分泌腺，它的正常分泌物系由上皮四周丰富的血管网渗透出的少量渗出液与脱落上皮、宫颈粘液混合而成，正常时量不多，呈蛋白样或乳状，能湿润阴道。参考 http://www.a-hospital.com/w/%E9%98%B4%E9%81%93
注16：你看，我就说这段落感类似樱桃青轴吧（）
注17：在性高潮时，耻骨尾骨肌将有力地节律性收缩，对男方阴茎的紧握感显著增强。来源同「注15」。
